梁競徽: 請放下傲慢与偏見！除下你的有色眼鏡！

佢又真係識轉用華為出 post 喎

呢D咪世界仔囉
識轉華為機先出POST

想去「再教營」參觀
唔知入唔入到新疆